豬腦下個月18號判有冇手足願意拆陽壽為佢祈福

最低消費三年，歡迎捐助

何洋達：折到即刻死

為理想而戰的人唔洗捐助

用射撚滿條命